有冇人係PS4玩Heavy Rain 好窒？

今期ps plus 見到有Mad max 同heavy rain 免費心諗正啦
開hr玩既時候setting 畫面閃下閃下差啲盲
Set完Load logo既時候順諗住冇事啦 但係玩個陣又好窒
重裝又係咁有冇得搞？

重開機就會冇事
我都唔知點解

我ps4 pro都係咁

但係我重開機左都係咁
唔知咩料

Rip

番去down

玩mad max 算

因為隻game未下載完/裝完

印象中入game後去extra會見到條bar,果個先係真既下載進度,完左之後再重開機就得

我屌你老母

做得好

推

上面好仆街

好彩神早玩完

肥佬偵探

你老味

我比人劇透左 我要個個都陪我比人劇透

Ho 賤

屌你老母 含撚啦你

scot shelby

劇透死全家

仲好bug添
一開波搵仔 個仔bug咗係度 但條友個對白係講唔見咗個仔

隻game唔錯,但最後有d位都無解釋返

係幾好玩，好彩當年 PS3 一出即買已爆
即 game 一比人劇透就玩撚完，成個觀感唔同哂

屌你老母
推啊

講得好啱
仲要demo都係用肥佬
所以一直覺得佢真係私家偵探